有無巴打有睇1186啊？

想問下咩事，點解好似無咩負面新聞但由日日都穿52週個低位嘅
連跌左個幾禮拜啦

日日跌. 日日穿
頂唔順啦

我都係咁話，唔明搞緊咩，花旗仲要9.5入左73萬股，佢入完就跌到PK

1186 資深艇戶揮手
等緊跌返去6字頭溝淡

楷仔啲老千股累撚死人

mon緊呢個版

唔好玩啦，跌到6蚊會輸死

諗緊止蝕 但明明好消息.. 唔信佢就咁死
雪球啲分析話雖然接左好多大單
但借太多錢去發展同生產 錢返得慢 所以負債越黎越高
2018年先有望反彈

我都係唔信佢會跌死，點知越跌越甘，明明業績唔差，又多大生意接到

成堆中資鐵路股入面得3898似樣少少
其他都係垃圾

又新低

日日都新低

唔係輸太多我勸你止蝕走左佢喇，我坐得耐又唔係太多先唔走

收市有支小陽 同我升佢老味

火箭準備升空

係火箭先好啊

有少少滾動
唔好小器呀 乖乖地

等陣再爆上去

爆上慢慢上都得 加油
跌左三星期 升返三星期啦

點解3311 升快啲架

升多D啦

企穩返9.1 聽日加油

繼續有錢入緊，希望上返少少

慢慢升

come on
慢慢升

9.4 追左

上啊

8.95 加左

仆街大摩呢幾日狂沽貨，而家升返個股價
你老母投行黎講你真係又廢又賤

目標睇幾多

穿9我真係唔敢向下溝
巴打溝得好

我都唔敢，之前跌得太耐

入之前都怕繼續跌，所以SET左5% 做止蝕
一穿8.5 就真係冇仇報

大摩叫人增持，話目標價13.3

大摩既目標價應該打個8折

邊條粉腸咁樣沽法
直插都有嘅

頂住呀

快啲企好9.3

越跌越低

等轉燈

頂住啦

[black] [/black]係咁沽

嚇我唔到既